喱年已幫女神都砌左3部機 開始覺得佢只係想呃我錢...

1月份果陣 佢話大陸會有親戚落黎香港住幾個星期 話D表弟要打機

想換部好D既電腦 話自己唔撚識整 怕比人呃 叫我幫手砌機得唔得

我一收到ORDER 就即刻上高登開POST求砌機LIST 再狗衝幫我女神去黃金買零件

我話去佢屋企砌 佢又話唔洗 叫我自己係屋企砌完先再帶去 我果陣已經心諗 仆你個街好有利用我既FEEL喎

但我都算 冇同佢計 佢有問我洗唔洗要番錢 冇錯 竟然問我洗唔洗要番錢(即係原本打算我係免費幫佢砌架啦)

我就話:由佢啦 果幾千蚊姐 算得係咩 (扮下真男人 等佢對我有FEEL)

點知到5月份 佢話上次部機佢表弟好鍾意所以帶走左 叫我幫手整多部

我心諗 仆你個街有冇咁撚假啊 鍾意你屋企部電腦鍾意到帶走埋

但我豪埋今次比佢 照上高登拎LIST 砌多部 今次佢連問都冇問我洗唔洗要番錢

到上星期 女神又SMS我 話電腦壞左 可唔可以幫佢搞多部 又讚我好叻好掂 冇左我就唔得咁

仲話請我食飯 我又衰心軟幫佢整左

但加加埋埋我差唔多唔見左2皮野 仲係用啊媽錢 而家好肉痛 覺得女神根本係玩緊我

點會玩緊你姐
比d耐性啦
溝女係咁

除左on9無野形容到你

斬。別為了女人犧牲自己。你用的錢也辜負家人。這次就當買教訓。

唔係咁媾嫁咩?

熟口熟面

本身以為佢會比番錢我

但係

你呢d傻仔生存係世界既價值就係俾人昆

斬

有錢仔 幾千蚊有佢，有錢無理由女神唔濕，買架寶馬啦

十年大將軍，巴打回頭是岸

咁都叫開始，佢明呃啦

部腦壞左 咪幫佢整
斷估硬件無咁易壞掛
重裝window咪搞掂

無錯，溝女就係咁

咁我信佢唔會呃我既

hi 各位新會員

好似好耐無見過篇文

愈睇愈熟面口

唔好亂諗 真人真事

好好笑
on9到咁

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

on9真係冇藥醫，唯有留名笑下你]

我希望你係潮文/老作啦
on9成咁我真係鄧你阿媽難過
人地砌機當砌女
你連部機都送撚埋
仲要係兩部
真係無撚得輸

很多人都以為這個世界男的全是宅男，都渴望有個女朋友，但其實，更一個更真實的世界是，很多男生，其實都不想有個女朋友……

當我們二十來歲，出來的全是一群男生，圍在一起高呼沒有女友，但現在呢，卻是三十多歲的一群女生，圍在一起高呼沒有男友……

這些女生，有些因為要求過高，一直找不到合適的另一半，有些因為太強太厲害太專注事業，有些呢，卻是二十來歲的時候風光過嫁過，後來親身驗証到婚姻原來不是從此幸福快樂生活下去，便回復單身，好一點的，已經是有個拍拖多年，儼如家人，但名存實亡的同居男友，兩人各有各玩，不管她到哪裡聚會，都不會接送著緊……

為什麼越來越多男生寧願自己一個，都不願有個女朋友，除了因為覺得多個人煩惱好像比樂趣多之外，更重要的原因，是覺得根本不值。

太多女生被其他男生寵成女神，明明以往相同的付出叫男朋友，現在付出一樣，卻只被對方當做兵，只在自己身上獲得男朋友的關心照顧，卻自私地不願揹上女朋友的義務，就像以往二三百萬已經能夠買一層夠住的樓，如今同樣付出二三百萬卻只能換回大學宿舍般的劏房，幹嗎要這樣笨？倒不如把心一橫，拒絕玩這個遊戲算了……

做兵做狗不如做回自己，至少玩音響玩玩具睇波打波飲酒作樂都不會被人囉嗦。就算是生理需要，男人也覺得寧可自己解決，總勝過有了女朋友之後那一大堆的附帶義務與麻煩。

賺多少自己花，網絡那麼多正妹任君選擇，更何況還能一夜情或者花錢購買，幹嗎還要那麼麻煩？

當那麼多香港女生以為她們的敵人仍然是內地佳麗的時候，其實她們根本不曉得，她們真正的敵人，正是她們自己。

乜咁多人未睇過

覺得太長不讀既 可以去聽達哥演繹版

依篇真係

仆街copy左廣告
改返

IT狗咁下賤唔係冇原因

沒自信的毒男日記都唔識

you hv why play me

不是男朋友但比男朋友更親

港男比人標籤為垃圾你有份做成啦，比啲19港女食撚住哂，兩部機夾埋成皮嘢模都屌得啦

On9無親戚

3部牙

無問題既, 比D耐性砌多十零廿部再睇下咩環境喇師兄

撚狗post

好多新會

我女神都係咁
利申 做左我條女

每年都3部

真心膠真係好煩

食屎啦 少少錢都唔出就想溝女 唔撚想溝介紹比我啦 兩日中出即飛 你再接手

呢篇潮文竟然咁多人未睇過

怪唔之得突然個玩具送佐幾部電腦比我原來係咁

樓主要唔要男神